是日交通如何？

是日交通如何？

暫時無乜特別

觀塘線有delay

觀塘道好撚塞

個度唔係日日都塞架咩

港島暢通？